其實美國1997年已經干涉香港內政

而呢個政策就係賦予香港獨立關稅
所以希望香港政府消除左呢個禍港政策

美國佬可恥

USA

禍中亂港

外國勢力

獨立關稅區（separate customs territory，單獨關稅區、單獨關境、個別關稅領域）為關稅暨貿易總協定(GATT)及其繼承者世界貿易組織(WTO)相關術語，為對其締約方（即成員）的總稱，因締約方屬政府組織，以主權國家政府為主，包括非主權的政治實體政府。

「獨立關稅區」原為GATT誕生之初，為尚未獲得完全獨立的殖民地政府當局而設置。GATT成立之初以「獨立關稅區」的非主權政治實體達30餘個。1960年代後，隨着殖民地獨立，作為「獨立關稅區」的非主權政治實體漸漸減少。目前在WTO存在四個單獨關稅區，即歐盟、台澎金馬、香港及澳門。

仆街美國佬嚴重干涉香港內政

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

我地香港自古以來全靠祖國，97金融風暴，03自由行，洗撚你美國佬獨立關稅